903早霸王之HAPPY FRIDAY 早餐唔洗食包皮

又到禮拜五
成個禮拜只聽尾半個鐘....

上個禮拜有敗筆

播eason 呢首係.

等肥絲

想生女?

但眼細?

女生男相...........

望個女似................

吓乜咁咩?

好難靚得過妳?

眼細有無得救?

割雙眼皮?

似邊個?

唔好似隔離屋陳生.

屌好串咀.

串張柏芝張相

叫澄澄?

咩呀?

李芷澄???

呈請?

又玩test 佢.

咩? 以前女仔同學?????????

做教.師.

屌教畜.

好hea ????

中三攬住個後生老師?????????????唔比走

一於試佢老公

老婆小頭????????????????????

搵個傻女人最好

唔洗教仔.......

教仔就乜乜了

食飯,
YEAH

單新聞真係巔

穿左羊水又唔知, 個BB死左又唔知。。。

咩都賴醫院。都好急啦痛啦就入急症室

高永文又食死貓

咁你又回我？

你下午食咩呀？

麥當勞有5蚊卷

屌你老母你返青山啦